是靚午 天婦羅軟腳蟹漢堡包 配 炸梁振英 及 青檸芥末文里汁 拼 日本甜著沙律

即係炸咩

著仔如何

唔食活？

你又唔係洋蔥圈！

軟殻蟹正

洋蔥圈

好好味

軟殼蟹堅正

是
都好耐無出

好過羊BB啲相

不了
上次中咗伏

狗肉

又食屎

C服?

活早餐好抵

軟腳蟹入面竟然有少少蟹黃

無得同定野餐了

唔錯

講吓味道先
抵讚嘅係佢好貼心俾埋手套
可能外賣嘅關係啦咁返到嚟個包都已經唔熱啦
但係食落嗰個炸梁振英同埋軟腳蟹都仲係有少少脆
軟腳蟹一啲都唔腥入邊仲有少少蟹黃添超好味
可惜醬有啲太少令到個味道有少少單調
甜著同普通著仔嘅分別就係纖維比較多少少同埋有種甜著嘅香味
好香好甜好好食
食落個c忽好c伏

C忽可以點c伏法

一腳踢開牙姣坐落去

想幫定抹咀

BBQ？

精黎

堂食勁少人

邊間

想食瑛

我去個陣堂食得3，4成人

我起佢地雙飛

攞走係唔係$50
等幾耐

留返瑛俾我...另外兩個你要

呢個餐貴啲
58-5外賣拎走

我全都要

清坐左幾耐？

邊到 未食晏 好想食

可以

觀塘

腥先港人

我全都要without 牙姣

話時話點解我食嗰陣唔覺有汁

佢俾得太少
下次要叫佢多醬

好想食炸野

我食下面個條女隻雞

好似好食 想問下餐廳名唔該

BBQ

where牙